有無識人廿幾歲人著衫仲著到九五馬六

當自己Barbie咩
七色彩虹擺哂上身

我覺得得幾張相咁樣好難同你討論落去囉

我覺得冇咩問題喎
起碼人地個樣handle到

咁都有問題 你係咪唔底得定住係第三世界

條女幾正
係再創世紀入面做有錢女個look好撚正

九五馬六真係唔識，鬼五馬六就識？

貼下自己點著先

人地著多d顏色又話人鬼五馬六
著黑白灰又話人地淨係識跟風 悶
著格仔衫又話人毒
咁究竟樓豬著咩，可唔可以比個outfit教下大家

係幾正

多一個回覆就搵多一張俾你

九五馬六?

有咩問題

對腳長過電燈柱咁做乜勁

hello moto

Sor9 鬼五馬六

打錯 sor9

好普通咋喎呢d

連個背包都成個彩虹糖咁係咪弱智

試過有個班主任係成新粉紅色由頭到腳

關你撚事咩？
自己個樣柒得滯著唔起唔抵得？

post尹詩沛都無張經典烏低身相

兒登仔真係痴撚線

有咩問題到底

鳩知孖碌都有

佢carry到咪靚
樣衰既咪柒

雲佩斯

睇樣

邊張

唔關你事你又覆？
想睇俾你睇多d喇

尹詩沛正喎

直頭係深淵呀大人

複製人咁樣樣 好驚

樓主識玩

李君妍正呀

直接改名叫彩虹糖啦不如

樓主曲線吹奏

幾鍾意佢
雖然個樣無咩記憶點但係靚
同埋少少老牛聲

花旦荒就執好啲演技上位啦！

彩色又屌
黑白灰又屌
咁應該著咩衫好呢？樓豬又著緊咩咁有形呢？

又係呢個彩色女人

絕對唔係打手

不過打飛機就有份

一啲個性都冇

咁博都未紅到

媽呀好能淫

魯振順

乜撚嘢九五馬六呀屌

睇嚟佢真係幾鍾意彩虹

屌咪話咗打錯 sor9

人靚 = style
人醜 = 唔好搞咁多嘢

又關佢事？

呢句真

啲衫設計出嚟就係預比人著㗎啦

是但啦 上到床咪又係要除哂

Van pussy
第一張幾靚著得

有冇ig

powerful band

唔算。有啲好撚潮，唔係唔好睇
係下下好似登台咁有啲跨跨張囉

反向宣傳，樓主識嘢，逢反必紅

俾樓主sell到添
真係幾正

屌你老未樓豬打手黎
好撚正

圖

曲到直

樓主擺明係想share j圖
點知個題開得衰比人屌尻

認真發問：咩叫九五馬六？

樓主好波啊

除到佢一清二光
剝三啦臭四
五我六七
擒你老母八九十

who?

港女唔抵得人波大樣靚
葡萄味大到隔住個mon都聞到

曲線宣傳條女

第三張幾有氣質幾靚

尹詩沛好波啲

好過你隻死支那人妖先啦

著得幾好睇喎, 有咩問題

睇我打字就幻想到我乜樣唔怪得你會岀啲on9 mini淫1Q題

曲到圓

好撚正

大陸女人？

迷彩人

唔好鬼打鬼

正宗港女

自己搵

你贏

唔知做乜佢要搞埋你個Po

呢個都叫五顏六色？

呢個都就快30生咗兩件咁叫乜？

Evabb

幾好睇喎 女仔著得young啲有咩問題
去旅行都要著suit？

真係咩色都有

屌你啦，佢好jeng

職業打手

巴打識貨呢個look堅正

係正嘅

做一世都抵

先唔評論五官係咪好靚
塊兩咁白滑真係加左100分

都係白色衫最正

呢張堅正

索過周麗淇

有冇人記得藍毛毛？

素顏好似靚啲喎喂

乜水

李私煙後生D圖?

又會係咁

白滑已經買少見少

滿意未

相嗌唔好口

堅核突

樓主應該仲核突

呢句嘢你同佢講好過

搞乜

少少省鏡頭髮到膊頭文青look囉一定唔會花喱碌

有個Po問要淫kay定黃淑蔓
有人話條女係臭雞 條友就話啲人唔識佢就話佢係雞
咁我以前同過黃淑蔓係frd 我朋友仲要係佢同學
我咪話我個frd係佢同學 後來爆咗啲點解我同個frd都話佢係雞嘅嘢
之後上面條友就一直拗又要我比證據又盛
不外乎都係屌我話我老母係雞嗰啲

後來比我踢爆佢自己正評自己呀
做假膠開假膠Po一時扮女人一時扮男人
又五十步笑百步話我跟佢講嘢小學雞
一直幻想我係溝唔到條女而吹花佢 但我係女人

覺得自己好串但淨係一直講shit talk
不停話我個username係抄高登user
但我只係純粹以前睇劇 鐘意呢個歷史人物
cap埋search results真係有上官婉兒呢個人仲一直屈我
依加係喺啲我有cm過嘅Post到搞事 所謂追擊我

佢真係好撚得閒

所以黃淑蔓係雞？

nicole唱歌都好好聽

應該因為岀名咗 所以性格膨脹囉
以前同佢做朋友嗰時唔係咁
費事佢認到我個frd

到底話佢好正嗰啲人使唔使睇眼科？

已經預咗條藍色草會繼續吠我

佢靚wor屌